有冇巴打做緊part-timeMTR客戶服務助理？

小弟係個大專生！返學之外都想抽d時間放學去返下part-time 想知呢份工好唔好做？人工幾多？同埋面試難唔難？Training要幾耐？